[中國文化]煩惱皆因強出頭vs路見不平拔刀相助

中國人點睇自己文化思想咁撚on9

煩惱皆因強出頭（因果）
路見不平拔刀助（態度）

聖經仲on9

點解你會覺得所有學說來自同一派

因為佢信耶

強出頭先有煩惱,你夠強就係路見不平拔刀相助